（劇透）鐵達尼號最尾呀jack為咗救rose犠牲自己

但係其實佢冇死到，仲發埋達

可惜之後比人拉左去坐監

預告片幾吸引